夢見自己係狗

夢見有朋友夢見自己係狗

夢入邊，朋友話狗場有狗場既規矩係如果有人投訴d狗，或者告d狗，狗一定會是但告反你刑事，對狗黎講係無成本，用邊個既錢大家諗下。

目的係要大你，迫你收嗲。

香港普通人打官司係好貴，法援係九成不會批。如果有所謂表面証據告九你。

第二樣野係學術交流，大下google下洋蔥vpn, 點用？我想去大陸網睇日本愛情動物片。大家自己去睇下。IT人比下意見。

另外，大家有無捉過圍棋，其實如果圍住入邊無晒氣，入邊會死棋，如果入邊仲有氣，都可以用好少既棋去圍住四邊，主要係要先佈好子切斷對方退路。

利申，昨晚發夢睇棋魂